都話阿迷最識波喇，講到明留力打狗，梗係踢少個先留到力

:-

我諗我要迷阿

阿迷
辛苦晒 咁樣留力法
下場一定反勝到啦

咩呀 一定係黑哨 留咩力

留力打自己

自已申請，黑乜鳩哨

真係留力打狗

做住一星期五弟先啦

阿狗咪推post啦

打到啪啪聲

幾時再爆閘
柒頭獌狗

on9?

回力鏢

真係留力

係

打狗了

我係阿迷啊hi

打狗怎少得了我

過份自信真係會令人沖昏頭腦

阿仙奴出名主場勁你當曼聯真係無敵咩

曼聯唔入波阿仙奴反勝唔到

給我往死裏打

系

樓豬識波

打到啪啪聲，嗷嗷叫

全體阿狗加埋都唔夠樓主識波

打唔打到？

打少個原來真係可以留力

系 留左力

樓豬

尋犬隻

😹

真係打撚柒你隻死獌狗

又真喎樓豬

虐畜

真

Jason去咗邊係咪哭緊波喪呀，唔好喊到死老母咁

執緊骨

阿迷邊夠樓主識波呀

對法甲唔知乜野都入三粒 計落中前場全歐頭5既王者獌一球都入唔到

歐洲頭5好想知係邊幾隊

好牙

曼聯
曼聯
曼聯
曼聯
同曼聯

頭五太誇張，頭七岩岩好

樓主果然識波 簡直係神機妙算

樓主訓醒未？

推

中

g都call完喇

環保

？

馬撚怨能到

未來人

順便打埋曼狗雷狗

買左幾多

好撚煩，阿狗贏嗰1場咁撚多嗲

係
怨婦牙

唔辛苦